得5萬人遊行，即係有695萬人支持熱狗

好似係